[美國大選] 決戰7大搖擺州，川普拜登支持率都在誤差範圍

再過47天美國就要大選，尋求連任的川普與代表民主黨角逐總統寶座的拜登差距日益縮小。由於美國總統採取選舉人團制度，各州的選舉人票究竟給誰比全民普選票多寡更為重要。在這種制度下，沒有強烈政黨認同的幾個搖擺州動向最為關鍵。《新聞周刊》（Newsweek）報導，在亞利桑那州、喬治亞州、北卡羅來納州、新罕布夏州、內華達州、德克薩斯州和愛荷華州等7個搖擺州，雙方的差距都在民調的誤差範圍內。

《新聞周刊》的報導指出，儘管拜登在全美民調領先川普7%，但截至週三，大多數主要搖擺州的民意測驗都沒有明確或最終的獲勝者。

報導指出，與4年前希拉蕊對戰川普時相比，這次大選拜登的領先優勢明顯超過川普。這次大選說自己還沒決定要不要投票/投票給誰的選民也比4年前少。川普想要增加自己的選舉人票，得在一些現在傾向於拜登的戰場州逆轉勝。

七大搖擺州是日民調
喬治亞州：trump+1.5%
俄亥俄州：trump+1.4%
德州：trump+1.4%
北卡羅萊納州：Biden+1.0%
佛州：Biden+2.0%
賓州：Biden+4.7%
亞利桑納州：Biden+4.8%

仲有debate

德州搖擺就含啦

拜登從初選到獲提名，迄今一直惜言如金，很少接受媒體訪問。近日傳聞，保守陣營擔憂拜登第一場辯論後如能扛住不落下風，可能婉拒第二、三場辯論；而川普如過度捉弄拜登、嘲笑老人口齒不清，也可能引發民眾反感。到底會出什麼狀況，使辯論會充滿懸念。

民主黨高層相信拜登辯才無礙、沒那麼差，否則黨代會不可能提名他。但拜登面對川普，無法用讀稿機，如說話錯誤連連，或在川普挑釁下驚惶失措，情勢有可能兵敗如山倒。畢竟美國人即使不喜歡缺乏修養、行為乖張的川普，但也不想選個言詞錯誤百出、思路不清的拜登。

德州由川普贏10趴 羅姆尼贏15趴
洗到而家變搖擺州

人口流動問題

點解你咁中意用趴

侵侵

搖擺賓洲

Trump

我絕對支持川普
亦都會投比佢
佢上任第一年 做既野就多過歐巴馬8年既總和
話佢係雷根之後最偉大既總統都不為過
利申無票

賓州搖擺先含啦

台灣人都係口講趴，寫都係寫返%

Soros科水既組織講明會做嘢以確保侵侵肯認輸

輸左邊有得唔認
我又唔覺得川普會玩到咁串
如果佢真係輸左而又敢唔認輸既 共和黨第一個殺撚左佢

聲討韓國人、日本人、印度人奶共

樓主係台灣人

幾時開始

幾時辯論好想睇返The Apprentice嗰嗰霸氣trump

點解呢個民調冇香港人呢一個option?

Vp 929
President 10月頭

5% 係射程範圍

我反而覺得 Because you're been in jail 先至夠霸氣

咁就要快啲喺香港線上面做多啲制裁工作 最好推動國會通過避風港法案 等被迫害嘅香港人獲得庇護申請資格 尤其係畀狗搞到仆街嘅小朋友同比藍絲起底嘅手足

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

民調並不代表選舉結果 攞曬選民票數唔代表可以贏 選舉人票先至係最重要

幾時做電視辯論

#25 南亞仔講咗

勁撚多民主黨人移民過去德州影響比例

吓，vp？

No ar
Vp先係十月八

左膠最憎就係有人做野
因為無論做咩好多時都有利有弊（即使利多於弊）
但左膠就係希望樣樣都唔應該得罪，所以唔做野最受歡迎

你啱 我記錯咗

趴你老母

登粉氣噗噗？

咪就係

知唔知2016 trump 贏幾多
睇黎呢4年移民太多

唔係怕佢唔認輸
係怕俾人種票種到輸
然後想上訴驗票都唔得

［點會唔種票］Michigan 州裁決 選舉完後兩星期內收到既票都有效

睇18年先得人驚
不過依家睇個勢唔似今次會變到達藍應該起碼等多兩年

睇返選舉人票地圖

trump要起碼贏6個搖擺州先有機
輸多一個已經bye bye

利申, 我想侵贏, 但計下數就知咩事

台灣興用「趴」。如果係香港人嘅話可能睇得關鍵時刻或者年代向錢看多。

德州雖然話係共和黨地頭，但係實際係奶共布殊家族地頭，佢哋班建制仆街支持拜登，開RVAT/Lincoln Project去反侵侵。唔好以爲共和黨就係同一班人。侵侵嗰啲係新派共和黨。

唔係6個 係4個
有兩個已經開始翻緊

好撚造作

仆街

拜登必勝

得喇得喇
唔撚準用個趴字好威好型喇
煩撚到 白痴正字特警一隻字就玻璃心崩潰

你咪繼續用啦，但係你又唔比人批評
邊個玻璃心呀

percent 頭嘅音節啫。對盟國唔使斤斤計較

當年希拉莉搖擺州份民調好多都係領先過Trump好多

你當美國係中國定香港

無唔比人批評啊
係覺得有班覺青撚樣懶有本土意識咁
呢樣唔比打果樣唔比用 覺得好撚戇鳩好撚煩姐😪

Soros依條撚屌真係人類毒瘤，抵比orbán做鳩佢

侵侵係近茶黨個邊

姐係侵侵會大勝，大州Biden應該得翻CA, NY, NJ

講咩姐......拜登贏撚硬

連豬蓬 大將 都好似係。

得賓洲得天下

我話你知
拜登贏撚硬

都係越南人清醒

只有越南有手足

全世界好似得連登仔講野會捉人錯字

講多無謂戀童拜登贏硬

拜登贏硬

好多 dems 頂唔順藍區管治方式，搬咗去德州；你睇上次軟飯皇對ted選洲長，都係輸少少

我一直以為TX的紅就好似CA的藍

跟住照投dem

喬治亞州：trump+1.5%
俄亥俄州：trump+1.4%
德州：trump+1.4%
北卡羅萊納州：Biden+1.0%
佛州：Biden+2.0%
賓州：Biden+4.7%
亞利桑納州：Biden+4.8%

我意思樓主呢7個入面要贏6個
同你貼張圖結論係一樣

選民有無得玩策略性搬屋
或政黨諗辦法控制demographics流動令自己有優勢(有d似gerrymandering但合法)

最攪野係班人好似唔知 dems 上場，會殺曬德州現有經濟咁

因為dem識洗腦

Pa 嬴 az可以輸 但唔可以調轉

斬下搖擺賓洲

可以
但biden唔可以在以上七個州入面
贏其中兩個或贏到德州或佛州

你都唔係香港人

原來啱啱好

重點在賓州

連德州咁出名既紅州都搖擺

趴你老母臭閪咩

得喇登粉 收皮啦
你主人輸鳩硬 垃圾

呢個網幾得意 比大家計下

但啲CA仔搬去染藍TX呀嘛
啲entrepreneur唔妥CA高稅收就去TX避難 但啲僱員跟過去又要選民主黨 唔知過幾耐又要再搬呢

其實會唔會係因為德州係武肺全美第二大重災區
所以川普今次先選得咁辛苦
因為我就咁睇 德州人口係增加左
但應該唔足以憾動整個德州既選舉結構

Trump輸Florida就唔洗玩

係, 德州同佛州, 輸一個玩完
其他州唔可以輸多過一個

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

德州無乜可能輸

上次希拉里夠FF贏德州同AZ啦

德州咁多槍佬
點都會支持共和黨

侵侵想搶NV 其實有冇機會成功？

4.8%都仲響誤差範圍

NE ME 侵都可以食到各一票 而家Biden 只係 +2 & +6